［尋人。救護員哥哥］尋晚大概十點銅鑼灣一品雞煲..

借朋友acc開post！
我地係尋晚係一品雞煲到比玻璃介傷隻手指尾個幾個女仔呀
我地好想親身同你地講聲多謝呀！

係呀係你地呀
如果你地見到inbox我丫
或者如果冇acc既tg我地丫

tg: Brokenglassss

希望搵得返你地啦

佢有女

手指𠝹傷都要叫救護車

唔想架 但止唔到血 見暈
下次唔會了

重好意思多謝人

痴撚線

想溝人就溝人啦

咁都要call白車

我有女朋友架喇

手指𠝹傷call白車算唔算濫用救護服務

我唔知你地咩事咁都叫車，如果有人心臟病發要其他車跨區黎既話就你地負責！唔好以為人手好夠啦

補多句屌你老母！

你破處止唔到血係咪又叫白車呀

見佢咁撚精神掛住溝人就肯定係濫用啦

咁你暈咗未呀？

on9少陣啦屌你老母

唔得就日日𠝹一次好冇，哈哈哈

咁小事叫救護車 唔撚屌7你已經好比面

行得走得自己打的喇 仆街

雞